# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the biglinux-welcome package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: biglinux-welcome\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 13
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:13
msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 13
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:14
msgid "AppStore"
msgstr "App Store"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 15
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:15
msgid "Ashy Terminal"
msgstr "Ashy Terminal"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 14
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:16
msgid "Audio Converter"
msgstr "오디오 변환기"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 14
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:17
msgid "Big Store"
msgstr "Big Store"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 15
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:18
msgid "BigLinux Info"
msgstr "빅리눅스 정보"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 16
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:19
msgid "BigLinux Settings"
msgstr "빅리눅스 설정"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 16
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:20
msgid "Brave"
msgstr "Brave"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 16
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:21
msgid "Choose Your Avatar"
msgstr "아바타 선택하기"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 17
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:22
msgid "Choose your default browser"
msgstr "기본 브라우저를 선택하세요."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 19
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:23
msgid "Chrome"
msgstr "Chrome"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 20
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:24
msgid "Chromium"
msgstr "Chromium"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 18
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:25
msgid "Configure voice"
msgstr "음성 구성"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 19
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:26
msgid "Control Center"
msgstr "제어 센터"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 20
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:27
msgid "Discover some features"
msgstr "일부 기능을 발견하세요."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 21
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:28
msgid "Display Settings"
msgstr "디스플레이 설정"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 22
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:29
msgid "Donate"
msgstr "기부하다"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 23
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:30
msgid "Donation and Social Networks"
msgstr "기부 및 소셜 네트워크"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 24
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:31
msgid "Driver Installation and Hardware Information"
msgstr "드라이버 설치 및 하드웨어 정보"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 25
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:32
msgid "Driver Manager"
msgstr "드라이버 관리자"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 29
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:33
msgid "Edge"
msgstr "Edge"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 30
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:34
msgid "Falkon"
msgstr "Falkon"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 26
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:35
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 27
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:36
msgid "Forum"
msgstr "포럼"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 29
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:37
msgid "Initial Settings"
msgstr "초기 설정"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 30
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:38
msgid "Install or Remove Drivers and Firmwares easily."
msgstr "드라이버 및 펌웨어를 쉽게 설치하거나 제거하세요."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 31
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:39
msgid "KDE Connect"
msgstr "KDE Connect"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 32
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:40
msgid ""
"KDE Connect is an application that facilitates wireless communication and data transfer between "
"devices on local networks. Available on the Google Play Store for Android and the Apple Store for "
"iPhone."
msgstr ""
"KDE Connect는 로컬 네트워크에서 장치 간의 무선 통신 및 데이터 전송을 용이하게 하는 애플리케이션입니다. Android용 Google Play 스토어와 iPhone용 "
"Apple 스토어에서 사용할 수 있습니다."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 40
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:41
msgid "Kernel Manager"
msgstr "커널 관리자"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 33
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:42
msgid "Language Packs"
msgstr "언어 팩"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 38
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:43
msgid "Librewolf"
msgstr "Librewolf"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 43
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:44
msgid "Network Info"
msgstr "네트워크 정보"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 34
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:45
msgid "Noise Reduction"
msgstr "소음 감소"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 35
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:46
msgid "OCR to PDF"
msgstr "OCR에서 PDF로"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 41
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:47
msgid "Opera"
msgstr "Opera"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 36
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:48
msgid "Our platform is collaborative, join this evolution."
msgstr "우리 플랫폼은 협업적입니다. 이 진화에 참여하세요."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 37
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:49
msgid "PlayStore"
msgstr "Play Store"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 38
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:50
msgid "Printers"
msgstr "프린터"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 50
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:51
msgid "Session and Themes"
msgstr "세션 및 테마"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 40
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:52
msgid "Set your default browser."
msgstr "기본 브라우저를 설정하세요."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 40
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:53
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 54
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:54
msgid "Time Shift"
msgstr "Timeshift"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 50
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:55
msgid "Video Converter"
msgstr "비디오 변환기"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 48
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:56
msgid "Vivaldi"
msgstr "Vivaldi"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 42
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:57
msgid "We provide comprehensive settings for you to select in an extremely simple way."
msgstr "우리는 매우 간단한 방법으로 선택할 수 있는 포괄적인 설정을 제공합니다."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 43
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:58
msgid "WebApps"
msgstr "웹앱"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 44
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:59
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 45
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:60
msgid "Your donation is very important for the project and follow us on social media."
msgstr "귀하의 기부는 프로젝트에 매우 중요하며, 소셜 미디어에서 저희를 팔로우해 주세요."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 59
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:61
msgid "Zen Browser"
msgstr "Zen Browser"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/welcome_logo_page.py, line: 248
#: usr/share/biglinux/welcome/main.py:435
msgid "Kernel"
msgstr "Kernel"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/welcome_logo_page.py, line: 258
#: usr/share/biglinux/welcome/main.py:436
msgid "Desktop"
msgstr "데스크탑"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main_testing.py, line: 439
#: usr/share/biglinux/welcome/main.py:437
msgid "Display"
msgstr "디스플레이"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 228
#, python-format
msgid "Could not open %s. It may not be installed."
msgstr "%s를 열 수 없습니다. 설치되지 않았을 수 있습니다."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 237
msgid "Could not open application"
msgstr "응용 프로그램을 열 수 없습니다."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 240
msgid "OK"
msgstr "알겠습니다."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 324
msgid "installed"
msgstr "설치됨"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 326
msgid "not installed"
msgstr "설치되지 않음"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 328
msgid "default browser"
msgstr "기본 브라우저"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 485
#, python-format
msgid "Installing %s…"
msgstr "%s 설치 중…"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 491
msgid "Preparing download…"
msgstr "다운로드 준비 중…"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 518
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 785
msgid "View details"
msgstr "세부정보 보기"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 525
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 791
msgid "Show installation details"
msgstr "설치 세부정보 표시"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 553
msgid "Installation log output"
msgstr "설치 로그 출력"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 572
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 576
msgid "Cancel installation"
msgstr "설치 취소"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 581
msgid "Done"
msgstr "완료되었습니다."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 586
msgid "Close installation panel"
msgstr "설치 패널 닫기"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 594
#, python-format
msgid "Installing %s"
msgstr "%s 설치 중"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 663
msgid "It has been set as your default browser."
msgstr "기본 브라우저로 설정되었습니다."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 664
#, python-format
msgid "%s installed successfully!"
msgstr "%s가 성공적으로 설치되었습니다!"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 672
#, python-format
msgid "%s installed successfully"
msgstr "%s가 성공적으로 설치되었습니다."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 680
#, python-format
msgid "Failed to install %s"
msgstr "%s 설치에 실패했습니다."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 683
msgid "Check the details below for more information."
msgstr "아래의 세부정보를 확인하여 더 많은 정보를 얻으세요."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 690
#, python-format
msgid "Installation of %s failed"
msgstr "%s 설치에 실패했습니다."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 752
msgid "Cannot cancel during installation"
msgstr "설치 중에는 취소할 수 없습니다."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 763
#, python-brace-format
msgid "Downloading {name}…"
msgstr "{name} 다운로드 중…"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 775
#, python-brace-format
msgid "Downloading… {pct}% ({speed})"
msgstr "다운로드 중… {pct}% ({speed})"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 785
msgid "Hide details"
msgstr "세부정보 숨기기"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 789
msgid "Hide installation details"
msgstr "설치 세부정보 숨기기"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 798
msgid "Cancelling…"
msgstr "취소 중…"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 799
msgid "Cancelling installation…"
msgstr "설치 취소 중…"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 155
msgid "In search of the perfect system!"
msgstr "완벽한 시스템을 찾고 있습니다!"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main_testing.py, line: 763
#: usr/share/biglinux/welcome/main.py:785
msgid "Welcome to your new system"
msgstr "새 시스템에 오신 것을 환영합니다."
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 316
msgid "Changing default browser"
msgstr "기본 브라우저 변경"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 399
#, python-format
msgid "Setting %s as default…"
msgstr "%s를 기본값으로 설정하는 중…"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 412
#, python-format
msgid "%s set as default"
msgstr "%s 기본값으로 설정됨"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 522
msgid "Still working…"
msgstr "아직 작업 중입니다…"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main.py, line: 57
#: usr/share/biglinux/welcome/main.py:997
msgid "Show on startup"
msgstr "시작 시 표시"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 574
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 595
msgid "Previous page"
msgstr "이전 페이지"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 607
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 633
msgid "Next page"
msgstr "다음 페이지"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main_testing.py, line: 951
#: usr/share/biglinux/welcome/main.py:1042
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"
